有無人返工幾乎全日唔出聲,同同事接近零交流?

除左少部份必要工作對答(例如:係呀,嗯)之外就如同陌路
唔會傾閒計,r水吹都無,公司靜英英但公司運作到?

利申:我係

無同事無朋友

無
傾計傾到勁撚嘈

成班佬 冇咩好講
有女就唔同

日日都見到啲同事吹水
但係冇人走黎同我吹

靜靜地做晒準時收工啦

返工賺錢唔係嚟識朋友

工作需要先講野
多餘野唔講

份身都幾單機下
係得食飯/傾case先會傾野
或者就收工hea緊嗰時會傾買PS5/ iPhone嗰D

WFH....

我係，連望都唔望

同國語組基本無溝通。

fg返工個幾兩個月完全無野做
悶死

之前同班無結婚無拖拍中女做同事，日撚日起度講cctvb啲劇呀，啲明星既facebook啊，突然間又講：吳彥祖個女好得意啊，你睇下....
唔知以為佢同啲明星好撚熟係fd咁

完全唔睇劇，唔想同佢地交流

有聽過有啲公司唔准人傾偈

工作對答用whatsapp溝通
返工返到啞咗咁

最好唔好咁多野講
唔想應付老細仲要服侍埋同事

經理之外成 team 全部女得我一個男，平時heeheehaha 講飲食買嘢去邊玩果D我冇興趣好難插咀

討論下扑野嘛

我，已辭職

有幾個五十路阿嬸

你同事知唔知你就係印仔

同啲嫁唔出嘅中女同事真係無乜好講

無結婚無拍拖仲要中女
諗下都驚

所以零溝通，佢地講到cctvb啲劇好好睇，我呢啲唔睇cctvb劇既人就係怪物咁
哎呀，我去跑步做下運動都好過睇垃圾劇浪費時間囉

洗唔洗

我果度係我入黎之前有個惡到生人勿近既GM，而家40幾歲到，佢以為老細好錫佢就打橫行

聽人講佢主政下工作時間傾閒計都唔得，好似去多兩次廁所都話鳩你蛇王，要出email向佢解釋

到一年前佢做深圳GM又係咁，大陸同事俾文件佢審批係超耐，5蚊都成個禮拜先批

到最近佢得罪同拖慢左老細心腹工作進度，結果俾老細炒左。我諗大陸同事知佢俾人炒開心到開香檳慶祝，但係佢呀姐黎，佢一世都唔會知自衰咩俾人炒，都冇人會關心依d人

我覺得佢有機會睇唔開，又搵唔到工，自殺埋都唔出奇

我都係 成team都係阿嬋 成日埋堆吹水又唔侵埋我

me too

Fg除左食飯都好少同人講野，但係問題係食飯我都搭唔到嘴，點樣可以傾到計

我以前有份工一堆八婆
邊個唔響度就會講邊個壞話
我聽左一排心諗做乜鳩
之後見佢地圍埋都唔再行埋去
然後佢地就發現咗共同目標即係我
而我就更加唔鳩再理佢地按章工作
直到搵到下一份工時交接hea交

好撚多計傾
乜柒都傾一餐
食野又傾
買野又傾
屋企又傾
政治又傾
日日番工都幾開心 好似去玩咁

搭唔到嘴，成日傾無聊野

係真

坐個位太柒，背向同事
傾條毛

Senior成日講學術話題 想搭嗲都唔識搭只同返fg傾計

成條team廿幾三十人 有咩公事定吹水都係app傾 返工時間office靜到爆

而家仲有無csr 活動或興趣小組可以識下人吹水

靜靜地唔做野準時收工啦

請唔請人 好想做呢d工

傾計師

有D人真係吹唔倒水
問一句答一句

忙到根本冇時間講野

報應嚟,咁鍾意搞人
唔洗付出代價咩

我公司 傾lunch食咩都會比人捉入房鬧

我舊同學係要約人去pantry / 廁所傾偈

Me
其實係兩間公司嘅人，坐埋入同一個office

屌 我都係

無
無朋友

嘈撚師

me 返工廠 淨係應工頭果陣出過聲

番工搵錢 岩傾未傾 唔岩傾就唔傾 最好唔好同同事咁熟 做野做耐左就明

有咩WhatsApp傾啦

毒撚唔出聲氹腦細
做得幾叻都冇得升

我公司都係
好少吹水

本身幾好傾
上年發現佢地成班都藍（40歲以上師奶阿叔）
之後除左公事都唔會同佢地講野
今日班友先係咁話trump快d輸

呢D先好呀, 唔通你想聽「丫呢個仆街自撚私, 自閉唔出聲, 戇鳩鳩唔主動唔識郁 BLAH BLAH BLAH...叫一下郁一下等等」

旁邊就算係女同事都係自閉又一天

最緊要職場無風無雨,當我透明,食份人工就好啦
(毒L無求,反正做嘜都會畀人笑,死八婆)

佢同事知道佢打斧頭

都係講是非，邊個唔係位就講邊個

可以傾計可以講粗口，但同圖書館冇分別

有交流...公事

好正安安靜靜工作就冇咁多是非同準時收工

打斧頭師

以為自己開post
公司啲同事啞撚黎 全部都唔出聲勁恐怖

靚女一定傾多兩句

最好嘅狀態就係咁

佢以為自己做野好撚認真 老細賞識佢 就覺得自己可以揸莊到退休

五年前佢同老細有拗撬，佢短暫走過一排，但係一年前又同第二間公司同事有拗撬，返黎我地深圳分公司

佢當然用自己極慢但係好認真既模式做野，佢覺得自己咁樣做野先由small potato做到GM.佢為同事好先對佢地咁嚴，當正自己係老細咁，即係恃寵生驕

但係到幾個月前，佢極慢既做野效率，就kick到老細親信，係大陸唔記得簽僱傭合約會犯法。老細要佢解釋佢好遲先答，完全當冇事咁。

到最後係冇先兆情況下炒左佢，佢當然好唔gur ，就專登將公司既機密洩漏俾敵對公司知。

佢思想其實好偏激，一到唔鐘意你果陣就會諗計害死你

有咩好傾,收工就拿拿林byebye啦
真係做friend咩

自己部門靜過圖書館
頂唔順成日唔出聲，口都臭
搵隔離部門同事傾偈食lunch

我係

有次三點幾有同事問我野，我一開口就卡痰加走音

下就三點都未開聲你知我咩料啦

係， 中女 = 辦公室小圈子專家

Office仲靜過圖書館啲人講公事都勁撚細聲驚嘈親人咁

揮手

唔係真係想同同事做朋友
但想間唔中可以鳩up吓
我真係就嚟悶撚死 搵個差唔多年齡嘅都無

以前返intern 同前上司淨係吹水都可以吹一粒鐘 好開心 甚至收工後吹一粒鐘都試過

宜家新公司 講野就住就住 上司又係女人黎 感覺幾sad 成日想收工

插咀

坐隔離位都用IM

CHing 你做譚仔？

我，一返工就變自閉，平時性格好活潑

扮工__

唔止唔講嘢，仲好怕人
任何叫我出去食lunch嘅場合我都搵藉口拒絕

見住人哋有講有笑有時會羨慕
但心底又好抗拒有其他交流

我係，每日淨係早晨，bye bye.
其他嘢打台頭電話或者email, skype.

我係 lunch都係一個人

做左幾年野 都無乜同人傾計

屌我以為自己開post
日日都自閉症咁
一日講唔夠十句野
食飯d同事個個帶飯
叮完攞返埋位食

有咩好講又唔係特別熟
話說入咗新公司無耐，已經毒撚係位毒自坐住喺度食飯，有個同事特登趁我食飯行埋嚟係咁同我講嘢，又問我舊公司同新公司有咩分別，我望咗佢兩秒然後繼續食飯

請問？我可以插嘴嗎？

之前都有同同事有傾計，

但有個舊同事係世界女黎，
之前都有私下想搶我d客，
佢跳槽後仲想搶我客（唔知佢點知），
我直接嬲到響同事吹水grp公開，

D同事...有2個私下pm叫我算數，
有1個話私人野你地自己解決，
唔好放上grp啦，
嬲撚到唔想再同班同事fd落去

依家飯都唔同佢地一齊食

有時 我一日都講唔到十句說話 自閉咁制

好撚憎 辦公室啲垃圾小圈子

我成公司都靜到圖書館咁

返office 但真係好多阿嬋日日一係傾湊仔經一係傾邊度有特價 仲要全部都係藍

D同事傾埋D話題好無聊

唔講嘢仲好啦
知得太多都係唔好

借朋友ac
試過俾同事出賣
從此唔會再講咁多野
只講公事同打下招呼

會同上司講下野
但同其他同部門同事基本講少過十句
但lunchtime焗住要講一兩句 想死

大佬啊 都唔啱咀形 我上連登好過

好羨慕Ching

有啲仲勁
你講完啲野 佢重複你講既野當答咗

個個都講野
你估個個都講野咩

但佢地自己會傾得好開心

靜音師

講左野，但扮聽唔到

我都見過
果d好似傻仔咁
重覆時仲傻笑住講

我都遇過
真係可以完全0反應
搞到我超尷尬

我明
我真係明

夾硬搵野講係好辛苦
搵倒啦,之後同佢講都係,[係呀,哈哈], 完

之後仲講唔講好

個個一見有事發生都唔關自己事咁款架啦

真呀，打招呼又唔係，掂行掂過又唔係

一入去做時都有試下周圍同人傾計
但發覺唔岩傾，慢慢開始無搵其他人講野，佢地又無同我講野
直到而家如果唔係要講公事就唔會出聲

冇埋堆

好舒服自在

其實唔係唔想同佢地講野
但興趣圈子都唔同 真係好難搵野講

我講自己野佢又唔啱聽
我又唔想聽佢私人野

最鐘意公司有啲八卦（最好唔熟既部門）
咁嗰陣先有啲水吹

我

打工為賺錢姐
有好同事係bonus

me

多野講就是非多啦！你知女人架啦，興趣黎

近到前後檯都用內線問問題
完全唔會行出自己個位講野

明呀
我果D仲要呢,咁冇野講咪講下D無聊笑啦,
佢地竟然將個笑話諗到好認真
嘔血

成個畫面咪靜晒
我咪行開囉

好羨慕
以前有份工都係咁
有啲到依家都keep 到friend
依家份工一係大陸人 一係藍絲港豬
我自閉算

真係可以9-6一粒聲都無出過咁收工

公司有個習慣喺要成班人一齊食飯
我從一開始就覺得好尻
返工性質已經要講好多野 同啲同事又唔熟
點解我放飯時間都要應酬你哋 我食飯自己睇劇聽歌唔好
我返工喺搵錢唔喺嚟識朋友

同同事咁熟做乜鳩

我。。。。

同同事傾一兩句阿遮就行過嚟問傾緊咩

呢個真

打份工架咋

人哋傾緊計你又真係好難插咀嘅

話不投機
同我岩傾既唔同部門

我係庇護工場返工都係咁

我之前有朋友返三個月冇埋堆
結果俾老世勸佢辭職
要搵份工係老世唔介意唔埋堆

係咪話佢interpersonal/communication skill有問題
利申 試過 結果賠錢都要炒咗我

即係hr啦
死咗唔抵可憐

勁撚嘈師

唔係點生存

痴線咁咪好好撚快升你

幫你
扮工師

如果佢係老細，就係佢惡晒

但係佢唔係，又當自己係，咪俾人炒鳩左

啲人成日以為痴到老細就有權

佢以為自己係深圳總經理 真係當自己好威

佢冇諗過得罪老細d親戚同心腹，咪冇先兆下炒左你，同你有親呀

但係佢成世人高高在上 冇試過仆過街 依一世都冇人話佢知衰咩俾人炒 都唔會有人關心依d人

屌你____
唔想俾人扑

老細覺得返工傾偈=唔認真工作

同其他team傾到傻
自己team一句都唔想講

冇錯
係悶d姐

我明呀
同team撞倒都有d尷尬咁都唔知為咩
打招呼又唔係唔打又唔係

個舊同事依家仲響吹水grp都講野
D同事都有應佢
覺得好虛偽

大佬講緊盜取公司機密
我同左呀頭講
公司就換哂大家既電腦

個個事不關己咁
我明冇人同自己同一陣線既感覺

我都返工唔出十句。。。
第一份工d同事好夾
依家d同事唔係差，但唔夾無野講，做野又有壓力，好辛苦。。。

咁工作有壓力嗎

唔係仲好咩?
即係唔駛俾麻煩同事，唔駛俾佢地閪面Wor

靜靜地嬴唔得既

但其他同事之間好fd
我基本上處於邊緣位置完全收唔到是非
食飯乜活動都冇我份
hi bye除左幾個較熟嘅同事其他都只係間唔中講

長期做毒撚

地盤油漆佬 長期一條友做野，對住幾面牆。

毒撚人生

好過公屋狗,由細到大比人標籤,自卑

？